一人一首好unique既廣東流行曲

前無古人，後無來者果隻，
係市場上搵唔到clone
無論歌曲編排，歌詞意思或者唱法都可以

覺得有似既可以舉返例反駁

三人行，一男一女一細路
市場上搵唔到吧？

孽
算唔算流行曲？

今期流行

陳庭佳

《假如真的再有約會》
Chorus只出現一次

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你
屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

差一點我們會飛

教會歌

但聽落又唔算好um耳 亦有青春嘅feel

飲歌咪係lor

啦啦
今期流行
馬小靈

以前有隊組合
用opera 腔唱流行曲
叫vega
陳詠謙都係組員
佢地啲歌好特別

火炭麗琪

咁講嘅話 雷克也未克都係

食